認真，Coinbase 330蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 330齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分釘，而家疫情時期大家都會玩crpyto，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全部人都唔買btc咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以330蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

250上市價 開市價380
去唔去到招股價呢

穿左，此post已完

勁唔洗一分鐘就穿埋

做咩姐你

環保post 直接開300 啦

最多跌多1蚊嚇下散戶 only

310都就穿

250接住

100都係齊頭